利雲杜夫斯基輕鬆tap in

不得不推

輕鬆

咁似c朗個球

護空龍

施治守得好

刷助攻又無人上

如果吉魯入左啦

聯賽不如Ching你踢假9算啦

返國家隊係柒d